納豆冷麵....

鹹到仆街....提醒大家要落好少好少冷麵汁就夠

納豆

納豆好正喎

濃縮冷麵汁？要加水

要ge咩？
我今晚望下有冇寫先

通常都要1份汁加2-3份水